有冇用Firstrade既巴打 今日登入唔到account?

如題 想睇下係咪單一事件

冇問題, 15分鐘前仲落左幾張call

同樣 話網絡問題
重新開機
重新下載都唔得

吊 me too

我都係話網絡問題 試下電腦先

Me too

服務暫時不可用

食屎啦FT 垃撚圾 等間就cut 9咗你

我都入唔到呀

Same here 第一次咁 比佢玩死
要用網頁版先上到

網頁版用到

買完即係買返算啦，兩邊都免傭

完全無問題

垃圾FT

Same

終於入到 apps

以為Wi-Fi問題

入唔到wor

打咗13分鐘電話先有人聽
技術問題處理中 可以用網頁版交易喎
cls垃圾
仲話自己Award winning broker

窮學生冇得轉其他

走唔切啲肉啊

慘

仲未得